彈盡糧絕！支那商务部：湖北省全省大米、面条、禽肉等只餘10天庫存

意思係領導有一年以上儲糧
平民開始食人肉

幾時人食人
食返啲有病嘅屍體

何不食肉煙

口德村拒絕閣下的移民申請

支爆計時器?

等餓死

聽講食草可以食一年？

無嘢食，食蝙蝠

生化危機

兩個星期唔怕啦，可以同美國買，2020有800億美元數要跑

恐龍都係咁絕種

頭先cctvb先打完飛機話中央每日都有充足供應比武漢，又話其它省份都有人自願送野去武漢，乜又係fake new黎？

14億人有排食啦
驚閪

咪同美國買囉，順便找埋阿侵條數

輸你老母

又話可以食一年草

易子而食

拎去「火化」完再食

2000億橫掂都要洗

又搶

希望王岐山本人中回力鏢

又嬴

咁病毒會變異.
最後就係

食草就無限量供應

林鄭又要攞香港糧食送禮了

香港有一個月存糧

你還有草

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

E D 叫基本穩定, 你識條鐵咩

好彩香港糧食唔係靠大陸

冇事嘅

快支爆

唔知仲有冇

其他省做緊乜，唔係血濃於水咩

好快開始會食人肉

再食野味

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

中國人食草可以食一年

The Seige of Wuhan

會唔會搶香港既糧食

沒事兒
仲有隔離湖南啲禽流感雞鴨鵝啊嘛

Smoke weed every day

剩返29日

野味即將解禁!

共産黨 我屌你老母

賣港政府準備將香港存貨送比支那

回力鏢

中國人吃草可以活一年你美國人可以嗎

所以話，人口多可以係優點亦可以係缺點

長春圍城

係時候食草

重演大躍進

炭燒

D 食用家禽都開始斷糧

講人老母做咩9?
你覺得冇可能?

武漢喰種

香港呢？重末有米賣，我只有2日米

解體囉

有蝙蝠食

相信黨

武漢圍城

湖北爆倒計時
下個到邊個省
最好係江蘇河北

又未到嘅
大把草食
唔係我講架

樹皮都OK

香港準備M字腳

三年天然災害

各位小心回力標啊

怕什麼，食草可以活一年

大躍進

可能被封省，搶完口罩搶糧食，跟住叫(湖北加油，武漢加油)全國人民支持你

有草都唔敢出街食
而家要拎紙仔寫明出門原因：食草
仲要輪流去食

重有樹皮

庫魯病 多一千萬喪屍

港共會唔會為左奶共運自己的庫存去湖北?

其他省一早截晒啲物資啦係到互搶物資

美國買大豆

仲有人肉野味食 唔驚

領導走曬啦

當笑話聽下算啦 認真便輸

好仆街
好中意

食番野味咪得囉

湖北全滅

說好的一家人呢

呢d係枱面維穩語，枱底嘅意思係DLLM，三日糧都唔夠呀，唔想我地反就班糧啦仆街！

而家終於有機會實際測試王歧山果套理論了

我們老百姓吃草都能過一年沒事

之後林鄭政權向中央請求運送糧食嚟香港

湖北人應該向外擴張，有成六千幾萬人口，可以進攻另一個省搶糧食

之前唔係有領導話食草可以捱一年嘅咩，原來講真嫁

如果無野食應該真係會

家明.JPG~!!

等送到過來都死撚哂。

屌 呢樣真 共產黨都肯認果下 依家湖北可能已經用盡儲蓄

Walking dead

最後倒數20日 完美終結呢場災難

宜家好多五毛幫手維穩
因為有穩定糧食咁d人先唔會反佢 所以政府先叫大家唔好盲搶糧 話係黃絲陰謀
我建議大家及早囤定 同藍絲鬥搶 搶到佢地懷疑人生

無咁快
都未去隔離省搶

一個朝代末年去到人食人就差唔多完

俾上面噏得出的運日即係唔會發生
最大鑊嘅嘢講通常先無人噏。

直到我見到人食人微博片超過15條我先會開始信。如果唔係一律支那開心新聞當垃圾。
失望左太多年，我要將個標準set 到好高先唔會再失望。

um

食草食樹皮 夠頂一年啦

正 食草

驚閪咩
支那人食慣果子狸 老鼠bb

諗起泡菜套喪屍片

係咪各省準備搶糧

14億兩腳羊

湖北第一屆大逃殺正式開始

和大人教路

大家小心 起碼要買定一頭半個月糧係屋企

長春圍城

湖北省的人有無後悔支持香港黑警姦殺女仔, 有無後悔支持中共殺新疆人

湖北省的下場乃抵死

記唔記得, 汶川地震. 之後幾年俾人發現. 當年D 物資多到發晒霉冇人理?

如果堅既，大家真係要買多少少糧返屋企，因為支那人第一個就係黎香港搶

啱呀，咁鍾意食野味，依家就俾機會食最頂級嘅野味: 人肉！
記住要生食同拍片呀。

已經搶緊

即係暗示唔可以有太多人消耗糧食

14億人食一年, 湖北得1億人都冇
食到20年

沒事兒 信政府

橫掂都死點解仲唔反抗

支那人.gif

食海鮮

Agger.
If cannot eat, cannot LIHKG!!!

仲有十日開始一年食草

不要笑啦，香港的確診數字在二月底就會升到好高。睇下這個分析：

咪笑住，咁香港糧食供應點先

咁多人都未必夠草比佢食，食塵就大把

全中國都寄物資去武漢，咁都唔夠的話你話唔係有人貪至奇

等睇香港中回力鏢

陣間又有班on9睇完呢單新聞去搶米

你千祈咪撚搶
繼續相信政府

關我撚事

食草

多人死 少人爭

食片皮兩腳羊、回鍋兩腳羊、兩腳羊腩煲

其實好可怕 切身處地諗

兩腳羊

今年仲有蝗災 一個唔好彩去到泰國中國
真係會餓死

係咪無有click 入去條link 睇

內容講物資保障情況, 而家係可保障到10-15 天

樓主標題黨改左做只餘10 天庫存

當年廣西都唔少食人肉啦，食自己個仔唔忍心所以同鄰居交換仔食

中國要幾變態有幾變態

食人未

最口正係個通告話得返十日左都仲叫穩定供應同林鄭話大米得返30日都叫穩定一樣，以前港英年代最少都有50日

有咩分別？
保障到10-15日 咁第16日咪無庫存？

點解淨返咁少日存量, 但又話供應穩定同價格會回落

求得湖北都求唔到其他地方
應該直接俾北京算

黎多次武漢政府

大飢荒

所以冒住武漢肺炎再大爆發都要復工

YO~十月長春圍城 YOYOYO

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

講真，工廠唔開工，加工食品真係會冇哂

買外國貨又會貴好多

信黨可以搞得掂.....

謠言黎

smash and grab

共產黨養出黎既人 係咁上下質素

而家各省搶口罩搶到癲左，你話仲有冇人送野入去？

INSTANT KARMA

睇到哩個消息 我好開心

唔使搶
香港主動送

支爆 支爆

係
但有草再講

先瘟疫, 後飢荒!

武漢人淨返十天起義反抗!

大逃殺已經開始倒數

朱門酒肉臭，路有凍死骨

造謠 拉得

有2千億同美國買米

大陸唔夠，會唔會同泰國買？

唔信還唔信，香港主要米源唔係中國

食返野味咪得囉

人食人就解決到問題
解決提出饑餓的人

不嬲要存放一個月應急物資。班傻9藍絲，人哋買口罩時笑人傻hihi,而家咪on 99咁日日排隊買口罩

王歧山

不怕 吃草可吃一年

應該唔會，我見香港好多人都仲係相信港共政府，相信糧食足夠冇問題

回力鏢，
食草啦

香港人想拎番自己既專嚴同保命就要逼林鄭下台，而家條8婆就係想報復要香港人死

想問下右邊個女人幾時死

如果中國糧食唔夠，可唔可以向泰國購買？

係時候買美國大豆食la

係呀，起碼有一個月 但係宜家有d人鼓吹緊你唔夠先落去買 唔洗買定 咁係好危險

Jeng

幾時到中國香港

今日係街聽到幾個廢老話冇驚過冇米賣喎！
過二日就知味道！

啲羊識企喇
啲羊識企喇
啲羊識企喇
啲羊識企喇
啲羊識企喇
啲羊識企喇

餓死 唔計廢炎死亡率， 合乎領導預期

大把美國大豆，怕咩

食草可頂一年

仆街聽日入箱午餐肉先得

死咗咪食少啲囉，又贏

你班連登仔喺度食花生，你故將來香港唔係咁呀？

係時候放係外國官二代紅二代生活片
比班支那賤畜睇

其實中國係咪靠大災難啲捐獻富起來

中國係咪放棄咗湖北省全部人？好似自生自滅咁，仲要唔俾走。

食埋屋企隻猫狗可撐多兩日

cap圖出黎置頂啦，我唔想經連登，進入支那網

強烈要求連仔保留新年個

我真係恭喜你呀

明天廢老又搶食，吊

手持午餐肉屌湖北雞嘅機會

死樹皮啦
賤種支那人

我地香港人搶晒先，到時你送咩比支那？

包括香港有送野去武漢

放心
一定打香港主意

開口中

一陣柒婆一車車送上支那說好笑

係都同美國買啦

中國唔靠美國供糧根本就係會大飢荒

唔通真係有午餐肉就有......

早兩日仲係30 日庫存wor

好快就嚟香港搶

我想問下“庫存”係大陸話定廣東話都有

硬係有啲un 耳

秋行軍蟲，連草都冇

係喎 信政府

你諗下口罩點解短缺同天價，
14 億蟲搶，到時係咩結果

長春圍城戰，史太林格勒之戰

中國人食武漢肺炎可以食一年

大把野食啦
Eg草

其他省份目前糧食供應係點？

買美國肉菜

巴西肉留返香港人食

香港糧食係唔夠，超市所有糧油同日用品根本補唔切，而再加埋 14 億蟲嚟香港甚至全球好似口罩咁搶，全球都會奶野

諗起食屍鬼

河北食肉糜

天竹鼠

津爆大爆炸咪得

五毛嚟，已block

屌 好dark

你以為 泰國供糧比支那
仲會供到咁足貨比香港？

煮熟d先食lo

所以手足要大量培殖草地貪夜蛾，到夏天運去全中國各農業重鎮放出黎，糧荒必然民變。

清理下低端人口唔好咩？

有送呀，但cctvb無睇隔離po講半路比人劫左咋嘛

唔病死都餓死
糧食不足 就易病
不停loop

唔洗諗一定會

湖北黎呀屌

諗起d港豬笑香港人儲糧食係劣根性

湖北獨立，搶其他城市軍伐gogogo

冇飯食可以食野味架姐

可以吃草 蝗蟲都可以

傳說中既易子相食

最緊要唔好搞到巴西台灣同美國
香港糧食就唔係問題

咩話？
之前打哂飛機話糧倉d米，打仗都夠食，用年黎計嫁喎
做咩咁快用日黎計既？
乜又失火咩

好慘呀
想捐d草俾佢地食

屌

老老實實 口罩唔夠用係因為人人都要用 全世界都要用
而且一人最少用一個
你而家湖北缺糧 其他地方都唔會缺
唔通你湖北而家冇糧 美國佬就要日日食三碗飯咩
再講 口罩有規定要換 換少個都唔得
你食野 冇飯可以唔食飯食其他野
份量減少一樣得
口罩同大米面條唔可以相提並論
咁怕不如怕缺水好過啦

盲點

岩啊要相信國家，陳肇始話香港糧食足夠，一定冇問題
唔怕
唔怕
唔怕
唔怕
唔怕

長春

好快又會傳出支那人不惜一切黎香港搶糧
然後廢老又去掃清超市

大饑荒

食返野味囉

中國人食草可以活一年 沒事兒

口德分+10

冇嘢食 咁係咪食返野味 捉返屋企附近啲老鼠嚟食

係咪會準備去泰國搶米

香港仲有一個月米食

送D湖南H1N1雞過去

北京 深圳 之後香港

變軍隊 農民起義

貪污

之前睇 係講好多人都送物資過去
蔬菜生果肉都好多
不過俾紅十字會拎晒
佢地話事俾幾多出黎同俾邊個
個價錢都係佢地決定
中央電視都唔俾去訪問之類
好多post都有提

武漢食屍鬼

故定估

殺哂啲人咪增加到庫存期限

最後變做搶錢！搶糧！搶女人！！

入面都冇活人 咪唔需要糧食

讓火焰淨化一切

5G大國

武漢真係玩完

黎多次大踴進 餓死幾多人尼？夠唔夠毛主席勁

放風等人捐啫，舊橋

唔妹捐

可以食樹皮嘛，驚西咩

仲要等多十日

斷水斷糧

大陸返番大饑荒年代
唔好嚟香港搶就得啦

繼幾年前房地產去庫存，今次到大米雞肉都去庫存，仲唔駛靠印銀紙玩信貸投放都掂

炸毀個城咪無饑荒問題

又黎多次大躍進
不過我覺得香港要小心先真

支爆元年

驚Hi咩，大把BBQ。

原來一早預咗

其實係，
同口罩一樣，
有咩嘢大陸缺貨要喺外國搶，
咁就一定俾佢哋搶哂，
我勸大家都囤定啲米，罐頭，急凍嘢先。

到時唔係病死，就唔會count入中国肺炎致死既數字
又贏咗

準備發生食人事件

米唔清楚行情，
但蛋有機會搶，
湖北出雞蛋，
但依家無咩出産，
咁其他地方就要供俾佢哋，
如果全國雞蛋都出産少咗，
咁佢哋就搶日本泰國蛋了。

聽唔慣唔係招世亮同林保全把聲嘅紀大春袋同呀珅

十四億人都食草，可能真係草都冇得食

中國人種族滅絕大行動

香港庫存只有 15 日

食死人之後變埋病人

已經買到1/4間書房都係腰咁高嘅米同麵

準備人食人

之前澳洲撤僑
有asian face嘅澳洲人話返左澳洲冇咁高生活水平
決定留係武漢
希望世界淘汰呢d低智人口

Resident Evil定伊波拉病毒

汰弱留強 適者生存
好事黎

想活命既 拎起你既武器 去搶糧食 搶資源 劍指黨中央 黨幹部

沖呀 殺呀

對全宇宙都係好事
資源應留比有質素既生物

會refill 架.... 矇撚
> 湖北省生活必需品市场库存基本稳定，生活必需品价格进一步下降
起碼唔使好似香港咁炒口罩

利申﹕天滅中共，黑警死全家

樹皮

多到用唔曬
放心
信政府